ig有咩著衫襯衫靚嘅男值得follow

唔拋磚了驚比人話借刀打手
大家share下

Y文?

我

eugene tong

鍾意韓仔look 斯文 易入口既話

鍾意man啲 軍裝既話

想要其他可以再推介

呢堆都易入口？

Me

重口味